Additions et soustractions posées.
\opset{voperator=bottom,decimalsepsymbol={,},columnwidth=1.5em}
\begin{enumerate}
  \item Effectue les opérations suivantes :
        \begin{enumerate}
          \begin{multicols}{2}
            \item\subitem{}\par{\large\opadd[resultstyle=\color{white}]{245,1}{542,71}}
            \item\subitem{}\par{\large\opsub[resultstyle=\color{white},carrysub=false]{417,25}{42,7}}
          \end{multicols}
        \end{enumerate}
  \item Pose et effectue les opérations suivantes :
        \begin{enumerate}
          \begin{multicols}{2}
            \item $54,17+298,33$
            \item $578,2-65,77$
          \end{multicols}
        \end{enumerate}
  \item Pour chacun des quatre résultats obtenus, donne trois écritures différentes du résultat.
\end{enumerate}